=========================================
Suministro de stock por días de la semana
=========================================

Define los días de la semana de entrega por proveedores.

Afecta al cálculo de las fechas de abastecimiento.

Dependencias
------------

* Compras_

.. _Compras: ../purchase/index.html
